教育局指引：若發現學生發起或參與違規遊行，學校可即時報警舉報！

港版文革

真？

幅圖右上角

篤灰教育

連下sir 唔係話唔好理香港變成點嘅咩？
做乜仲出咁多新聞post?

［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

最後作為連下sir 信徒
幫手推廣下佢嘅概念
俾連登班黑暴知

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水